喂點解無人講8月9號齊齊接機

和理非回合
班狗絕對係唔夠膽負上破壞機場嘅罪名不過口罩大家始終都係要帶
低成本只要有足夠人手輪着上就可以癱瘓機場 到時可以迫政府回應
between借咗人哋張圖嚟用

Push

檢討中 9號野慢慢黎啦

機場真係最好
唔會受傷
影響力又高
又唔會阻到民生

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#直至政府跪低
#出核彈都唔割蓆

要時間做文宣

係都對外做啦 呀哥

推

呢幾日可否麻煩文宣多少少出黎做勢

Push
各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

我老人豆都知

bump

推推推
死都唔會割

tg展覽

各位手足 係時候要搓吓你個心